靚女model 求ig

有冇巴打知呢兩個model ig??
第一個

第二個，係個靚女，唔係條仔

知道嘅一定腸油

第一個應該係

第二個唔識

第一個 c4candice

多謝巴打

係咪認錯人 唔同氣質既